想買醫療危疾保&年金, 有冇好介紹

23歲 非吸煙 無病無痛

有冇人比較過出面唔同公司嘅plan, 可以教吓小弟買

啲經紀個個都話自己間公司最好, 信唔過。

咁後生買年金？

咁你自己有比較過邊幾間覺得好？